有冇人記得知呢套動畫叫乜名？

好耐以前播既
講個主角有個gip,有三隻公仔，可以召喚出黎打怪
主角通常召喚嗰隻公仔係女仔黎

有冇人知套野叫乜名？

多啦A夢
大雄召嚕多啦A夢出嚟打胖虎
唔夠揪就叫埋多啦美
多啦美唔多打就叫迷你多啦

個Gip係百寶袋

怪物與他們的產地

飛天小女警？

日本野黎架

多啦A夢邊有怪

我估套野早過Harry potter電影

有胖虎有小夫

守護甜心？

麗佳娃娃?

係呢套啦，多謝巴打

仲以為rozen maiden